香港要有六大訴求：五大訴求 + 提供可 Fact Check 的環境

大家都明白 Fact check 的重要，Fake news 的可怕

但比 fake news 可怕的，就係政權或警方製造無法fact check或難以fact check的環境或氣氛。

政權及警隊，故意制造無法fact check的環境，比fake news更可怕

例如：防暴冇編號
例如：防暴執法冇需出示委任證
例如：不允許疑犯/示威者進行拍攝

第六大訴求，就係要求政府立法，要警務人員及防暴警察在執法時，必須製造可供fact check的證據

1） 無論警察執法和防暴執法，必須穿有警員編號的衣服
2）市民和疑犯均有權要求警方出示委任證
3）警察執法時，在可行情況下，應進行拍攝記錄，以免「公說公有理，婆說婆有理」。
4）疑犯有權進行任何的拍攝。
5）政府及警隊宜在可行情況下，研究用區塊鏈技術，改革政府的資訊系統。
（區塊鏈是一個去中心化的資料庫技術，特點係所有增加和刪減都有歷史記錄，歷史記錄日誌無法刪改，連系統最高管理員都無法刪改）